點解redwing875賣到成2500$一對？

我對1907上網買運埋都係1700到

去明記，做緊特價

我有啦，只係隔左幾年鞋價都升

而家仲有人買redwing?我年頭係IT開倉買左對$750都大把賣

台灣賣10800$=2700$港紙

而家基本上冇人著 ,我今日著1907行尖咀成日完全冇撞鞋

冇人接鞋咪好囉

我覺得幾得意,幾年前同FD唱K一間房起碼有4-5對redwing, 而家專登搵都難見到

香港人最鐘意跟風

有幾得意

呢兩年得我仲著red wing
個FD索性放埋佢果對比我,佢應該著得十幾次,幾百蚊同佢收仲抵個換底, 踢殘佢又唔怕

乞衣仔